知唔知點解你會便秘

因為你無敲門